菲律賓槍擊案 兩名支那公民死亡

菲律賓馬尼拉發生槍擊案，兩名中國公民死亡，另外兩人受傷。

事發在當地中午前，馬尼拉警方表示，兩名槍手駕駛電單車，在馬尼拉市中心大街上開槍，30歲事主當場死亡，另一名35歲事主送院後不治，另外兩人受傷，送院治理。

警方表示，未知槍手動機，正調查案件。

中國駐菲律賓使館表示注意到有關報道，正核實情況和死者身分。

狗都唔去菲律賓

WFC

靠呢班特警, 真係日日發生槍擊案唔出奇

懇請習大大出兵菲律賓，還死者公道

幾時到旅遊台話去菲律賓嗰班？

支持鬼畜支那人被殺！！！